其實JUNO 係咪smartone打手？？

隻新歌叫人唔好用和記都有